黑警不應還眼 應該還頭

文宣都係偏慘情，咁樣唔係冇用，但係好難畀勇氣大家。

狗會用畀我哋高一級（而家高幾級）嘅武力，文宣可以用高一級嘅字眼。

還眼已經唔夠，必須要還頭

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

btw 以眼還眼唔係得個講字
私了係必要的

啱啱睇新聞扮黑警話前線社會敗類
真係諗極都諗唔明佢點樣噏得出呢句